武漢大幅上調死亡病例五成 中國外交部強調從未隱瞞疫情

一度是武漢肺炎疫情重災區的湖北武漢市，上調當地死亡人數至3869人，比之前公布的多1290人，確診病例亦上調325宗至50333例。

武漢市疫情防控指揮部解釋，疫情早期病人激增，導致醫療系統收治能力嚴重不足，有患者無入院、在家中病死，在救治高峰期，醫院超出負荷，醫護人員忙於救治，客觀上存在遲報、漏報及誤報，加上收治地點不斷增加，部分醫療機構未能及時通報，亦有死亡病例信息登記不完整，存在重報及誤報。

外交部發言人趙立堅說，修訂數字是為了確保準確性，這亦是國際慣例，重申中方從未隱瞞疫情，亦不容許有任何隱瞞。

買菜講價咩家陣

笑左 一話查就即係改數字
不過人地一早有資料在手先開波
依家改唔切啦

笑，人地美國幾十萬單都唔見人漏呃支那人就得

今鋪真係鐵證如山
推上Twitter
#ChinaLiedPeopleDied

tweet

幾時會有.5個？

支那人俾人踢爆就死死氣報返出黎

預到0.5 應該roundup 定rounddown

武漢市疫情防控指揮部解釋，疫情早期病人激增，導致醫療系統收治能力嚴重不足，有患者無入院、在家中病死，在救治高峰期，醫院超出負荷，醫護人員忙於救治，客觀上存在遲報、漏報及誤報，加上收治地點不斷增加，部分醫療機構未能及時通報，亦有死亡病例信息登記不完整，存在重報及誤報。

直接承認中國人係幾撚廢

可能佢真係推半個出黎比傳媒睇

無

應該唔少外國左膠會信 就此冇咗件事

淨係拎個肺出黎

冇咩分別，佢而家個數根本係海鮮價嚟

笑死人咩

bb當半個

實有，佢哋到而家都仲未醒

大話吹大咗冇人信

吹大咗 sor

比人屌兩下就多幾千個，屌多幾下係咪又多幾千個

好大可能

可能之後風聲少d，就講double count，扣返d 出來

關我撚事，死撚曬仲好

屌你老母我唔撚柒西講粗口架

南京事件死亡人數都係咁計法
國情

疫情可防可控

可加可減機制

0.4個，所以計０個

之前派骨灰派幾日都唔只呢個數啦

笑左 唔驗唔計唔醫就唔算疫情，咁多人發燒咳血滅門 只係陽壽已盡

希望呢度啲人都會醒，我推個聯署都被連登block，香港不支那謂！

誠實豆沙包

日日0個新感染

漏成1200人屌你當全世界on9

世衛瀬嘢

香 港 國 寶 ： 許冠傑

佢哋國家啲人民係政府眼中仲便宜過菜

知道作得太細
有咩可能死少過美國

有人好驚制裁

2579 * 1.5 = 3868.5 四捨五入 啱啱好3869
做數做到咁齊頭 真係得支那人信

=random()

冇隱瞞咁點解而家先講

死到連報告果個人都冇埋

全部都係自然死
64都冇死過人

可控

真。可加可減機制

最弊有人信

一定唔係隱瞞啦
唔係唔報，時辰未到啫！

強調冇=有

正常調查都會成條timeline睇
係咪改左就代表之後d假數冇發生過

根本就係 大饑荒都有名你叫三年自然災害啦

閱

依家諗起南京大屠殺死左幾十萬人，好大機會真係支國報大數想屈落日本仔到，唔怪之得日本一直堅持冇殺到咁多人

好仆街

冇隱瞞 啲骨灰撈埋一齊數唔到幾多個人？

死剩3869人又似乎冇咁少？再揾真下喇，應好多人仍在家中嘅

可控可防可加可減

支那 無啦啦 做乜自爆
有乜陰謀

調高等同外國比個數字冇咁古怪

侵侵又贏

G7係咪敗話話世衛成功監控 公開透明
德國點算
今日先讚完

支那：死左幾多我尻知咩 ...我地d官只負責貪完去美國退休做大爺

意思係準確嘅確診數字重計緊?

支那人都呃唔到啦

隱瞞死十萬人，督多1千落去呃下外國

咁快跪?
香港警察數D示威人數都冇改過播

仲差幾個零喎

文宣要人呀！！光復咗香港未呀？！共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (2.2)

樓主借個位黎置頂可以嗎

漏報不算瞞報
竊書不能算偷

大陸嘅隱瞞係超乎你想像，一個村領導都領成三十億, 大躍進 文革 閒閒地都死幾千萬人
一個武漢市死一百, 幾十萬算得啲咩

閪字都唔識打，你又點會講粗口呢

下次上調應該係話文書錯誤加少咗個零

[五一黃金週] 係時候包裝到同抗爭有關睇你支那夠唔夠膽放自由行

五大訴求缺一不可
黃金經濟圈發展週

其實佢公布咩都人信架啦
咁執著調整做乜

要落地獄

active cases 由1,107 一晚跌到得番116 做數都做靚仔少少啦 仲柒過Luckin Coffee呀

黑暗大法師

依家中國寧願提早認自己忙中有錯
都總好過日後被美國慢慢爆大獲 打擊中國對外形象

乜柒都作
從來都唔會諗住俾事實人知
要人專重唔歧視自己國家根本唔難
日本、德國歷史有得你學唔學
啲劣根性咁多年都唔去改
呢鑊根本就係自己攞嚟衰
大話就係大話唔會係真架

因為你推得戇鳩姐
無啦啦quote人地個comment
再加句「倒不如」乜乜柒柒
咁sell嘢死得啦

吓

中央：仆街。。點拆。。

鬼佬幾時醒覺

所以呢千幾人都係琴日死?

漏一個半個好正常
但3千幾個漏千五個就好有問題

洗唔洗驗下智商
中左唔一定有位入院
兩個數無必然關係

等你哋啲黃屍做啲「唔戇鳩」既嘢啦，你哋咁樣會鬧走哂想幫香港既人架…

現時局面係中間騎牆派（偽綠屍）同「和理非」腥講人既共業嚟！

屌

發現條數作得太假，太不切實際所以要調整下，不排除會繼續增加以配合國際形勢

即係咁
人地講完xyz
你就quote佢話「倒不如簽個名」
但明明xyz同聯署唔係mutually exclusive
或者直頭係冇任何關係
問心嗰句
問twitter啲小粉紅一日到黑都唱好支那有咩分別？
咁樣嘅行為同啲bot根本冇分別

你有冇諗過啲人睇到你咁樣quote會有咩反應？
會覺得九唔搭八

又有冇諗過見到呢個做法幾十次之後會點？
會麻木
會冷淡
甚至會反感

呢啲係好合理嘅情緒

我睇到你有心推聯署
但你有冇諗過點解人推聯署你推聯署
但人地冇被人blocked？

死幾多人，我話事

中国人誤報害死人都要先分客觀同主觀，香港人要時刻提點自己「逃避責任」呢個民族劣根性。如果唔提升自己嘅道德修養就會被中共腐化，變到好似黑警咁。

要大家幫手推行動post 今日警甴兇鳩觀塘手足
即係習曱甴正正就係死穴

[突發] 習曱甴圖片收集區

隨心情起落

無十萬死唔信

下？即係死咗嗰啲有冇確診到？
如果冇確診到點知係武漢肺炎死？
又如果確診左點解又唔加入去確診中數到

媽，智商好難驗呀～

垃圾國家 論無恥真係冇人夠佢嚟

又係成段嘢，TLDR

連真．香港人（綠絲帶）都「開始」對你哋班「和理非」腥講人（黃屍）同中間騎牆派（偽綠屍）反感，你哋又點會說服到班港豬（藍絲帶）、土共（紅絲帶）呢？

終於淆底啦！！
福爾摩斯定律： 喺殺人案中 或者襲擊案中， 最大得益者或者 受最少傷害的， 就係兇手！！

ok咁我一句起兩句止

就係咁樣唔分場合唔睇氣氛鳩叫人去簽名聯署
搞到啲人對聯署呢樣嘢麻木哂冷淡哂

一味掟label出嚟冇用架
反省下自己同小粉紅除咗立場之外有咩分別啦

我諗你真係有d咩問題

只係問幾個問題
你諗多陣就明
新增確診 同 新增死亡點解會有必然關係?
新增既死亡個案點解要係同新增確診個案相關?

新增死亡個案唔可以係本身舊既已確診人數入面相關?
講到呢到明未?

投資涉及風險，價格可升亦可跌

😅吓，確診者死左未都唔撚知？
繼繼兜嚟睇下

上調死亡病例真係失曬霸氣
咁叻應該下調啦

算啦，你鬧我呢啲綠絲帶都係哂氣…
「倒不如」說服港豬（藍絲帶）、土共（紅絲帶）啦，泛民黃絲。
（連戴耀廷、劉細良都無咁「左膠」，說服到既機率可能會高啲既）

唔好笑，就係用嚟呃佢地

首先佢個數字無咩大意義
反正唔係真
但佢呢度人數關係 根本就唔係咩證據

如果有人確診但無位入院?
如果確診左上報左確診數字
但之後死左 不過上報出問題無入到死亡數字
隨便諗下都可以有n個解釋

確診但無入院即係播毒啦
增加死亡數字同時有無減低康復數字啊！
講野 make sense啦
😂用個死得更慘嘅大話嚟兜

明晒啦
即係話，出面有多左5成人確診左又死撚左，佢地「中左唔一定有位入院」
死左唔撚知，等個幾月後先有人去統計嘛
嗰千幾個確診咗又死咗既人唔使經醫院確定係因為中左肺炎死
就去左化灰，所以漏左統計，一定係咁

明白晒

發現你真係
確診/死左/康復 仲有係"確診左未好番"
reply前諗多兩諗
講野make sense再出聲啦
仲死兜

而家係數據修正喎😂
你拿張紙寫到條等式先同我講野啦

你知唔知我點解一路回你
你講果d野唔係咩驚天大發現
唔係咩完全無得駁/完全無得解釋既野

我係驚有人on99信左發大 之後再比中共隨便解釋一輪就解決左 浪費大家時間咋

不如搵d真係完全無得兜既野做佢啦

死亡人數可防可控

火葬唔使統計呀？死亡證明點會錯啊？造假只有一種，就係計幾多頁紙！